---
title: >-
    بخش ۳۸ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام
---
# بخش ۳۸ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای آنکه حریم کعبه کاشانۀ تست</p></div>
<div class="m2"><p>بطحا صدف گوهر یکدانۀ تست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گر مولود تو بکعبه آمد چه عجب</p></div>
<div class="m2"><p>ای نجل خلیل خانه خود خانۀ تست</p></div></div>